男士香水討論

手頭上有
Bleu de chanel
Gucci Guilty
Giorgio Armani Acqua Di Gio

雖然bleu de chanel好多人用 但最鍾意都係呢支

有無人有其他推介

知唔知tom ford嘅香水可以係邊到試？

SASA C朗香水掂唔掂

🙊

機場有，一係專櫃
正野👍🏻

Cdg wonderwood

Harbour city

有冇爽身粉味嘅香水

Bleu 同 Giorgio 邊到買

用緊 Blumarine DangeRose

會唔會好撚GAY?

用緊Miyaki磨沙好香

mercedes benz select

有

Terre D'Hermes

想買diptyque

男人噴會唔會奇怪

唔會
自己鐘意咪得
我都有用緊DKNY隻青蘋果同紫蘋果delicious night

thanks bro 去鋪頭試下聞下隻味先[img]圖片網址[/img]

DIOR SAUVAGE
FERRAGAMO UOMO
CHANEL SPORT
TOMFORD ORCHID

Yes
Prada 有男裝。
不週好濃。噴完要散一散先好出街

巴打們 有冇邊種男仔用 香得黎帶甜既香水 唔該

呢隻有冇人知邊間買到大支裝

Givenchy Pi Air

謝謝

我都想知, 巴打邊到見到有香水既M&S?

Dior sauvage 都好甜

德福

呢隻點睇

有冇木味推介

等緊Tom Ford 枝Fucking Fabulous

我有(唔計試管）：
Bleu de Chanel edp
Dior sauvage very cool spray
Chanel allure homme sport
Montblanc individuel
Montblanc legend
Montblanc legend intense
Ferrari Scuderia Light Essence
Tous Man Sport
Uomo Trussardi
仲有三枝d&p parfum

岩岩上網blind buy咗jo malone 嘅lime basil & mandarin同wood sage & sea salt。有冇人有呢兩枝 ？我未試過就上網買

我覺得Jo malone
好淡

Unisex嘛 有黑瓶版，好似濃啲。

等你到手打report 我都係去門店聞過下 無買到

有無人有用到LV最新個5支？點睇

No problem
但係我依家呢邊冬天，呢兩枝野可能會淡過頭

你枝bleu係edt edp定perfum 版？

粉紅色盒個隻我覺得有少少似沖完涼嘅味道

老實 有無d平少少既香水推介
Budget ~500
Thx

Edt好攻朵

acqua di gio pour homme 正

你幾歲？咩場合？咩季節？

Penhaligon's

24
全天候用 返工去街都想用
任何季節

有endy 鍾意到暈

我都係用緊endy

建議bleu de Chanel edp
雖然超budget ，但真係物超所值。
我有十幾廿枝香水，呢枝係我試過最全能嘅香水，亦係唯一一枝我用完會番買。（有啲香水冬天好香但係夏天好臭

Dior sauvage edp雖然都係全能，但係我覺得唔適合香港嘅夏天

秋冬的話我推Boss bottled intense edp

如果你真係話一定要500樓下，boss bottled我覺得ok。

同埋你返工係office定點？office同outdoor又唔同玩法

我個支edt黎 試完sample size 之後隔幾日就決定買

Edp正好多喎

無試過edp 上網睇係last 得耐啲但個味無咩分別所以照買左edt 平日返office又唔洗咁濃味

用緊jo malone 同le labo

唔同嫁
edp嘅頭、中、基調都改良過

Ps聽聞9成香水嘅edp版本都比edt香，我目前黎講都同意

依家用緊Perfum
隻味好濃

師兄jo malone邊隻？我今日上網blind buy左 basil lime&mandarin 同wood sage& salt 。好驚自己會唔鍾意

Perfum行木質味，我覺得唔啱我性格 不過真係好香
如果唔係太貴的話我會想買黎收藏

trussardi uomo 同black extreme 點睇

Tuberose angelica
Jo malone 周圍都有都唔試下先

係外國住 最近果間要揸一個鐘車

Uomo 有兩個版本
一個係Uomo trussardi 2011
另一個係trussardi Uomo trussardi
我有前者，後者冇試過。坦白講，我覺得幾快就厭。幾甜，算係落club 嘅香水，但作為落club嘅水又冇1 million咁正。雖然話女人無法抗拒甜嘅香水，但係我個人黎講唔鍾意陣味
反而後者被籲為經典，我一直都好想試

Black extreme未試過。

木質味咩性格先啱？

Jo malone- dark amber & ginger lily
Earl grey and cucumber
Grapefruit
都唔差用緊

atelier cologne pomelo paradis
atelier cologne orange sanguine
atelier cologne cedrat enivrant
paul smith extreme men
bvlgari pour homme soir

網上買有無邊間好 ?

Dior sauvage edp 2-3個鐘冇味 不過夏天係會揮發得快啲

如果皮膚好乾，你可以試下係噴香水嘅地方搽lotion補濕再噴

同埋假設你噴係手腕，唔好捽佢，我見好多人係咁捽 咁樣會破壞香水嘅top notes同持久度

噴係衫到都會持久啲。我通常噴膊頭位

我個人覺得木質聞落去有藝術文青嘅感覺，唔係我想行嘅路線，而且我個人睇落去一啲都唔文青

我覺得chanel allure sport隻味正過bleu
之前買左枝送俾人

我兩枝都有。sport係冬天會顯得過淡，然而bleu 就四季都合適。

而且sport比人嘅感覺太casual，反而bleu就正式場合都得。

我兩枝都好鍾意，但係我依家呢邊冬天我真係噴唔落sport

仲要係著沈色衫為主嘅藝術文青

連根拔
Dutyfree都有專櫃

Tom Ford oud wood

Lord George
Sartorial
呢兩枝我極喜歡

Ching Tom ford買唔起 有冇幾百蚊貨仔介紹

最鐘意 Ferrari Scuderia Light Essence